我老母整電話俾人呃錢 有冇得告上消委會

是咁的
佢有部舊電話HTC E8
功能正常 只係充滿電都係十幾分鐘收皮
應該死左電池
我返工時間又夾唔到佢htc維修中心
只好約左時間叫老母自己搞
我知道過左保要收檢查費
所以叫佢同職員講 直接換電池 有就俾錢換 冇就走人
點知佢擺低左150蚊檢查費同部機俾人
htc 半個鐘都唔夠就sms我老母
話電池唔會再有貨冇得換
可以上去拎返部機
就咁食撚左150蚊檢查費
150唔多 只係條氣好唔順
如果擺上消委會有冇得搞
唔該巴打們

無 叫你老母下次醒少少

寫信啦

唔再出電 咁仲檢查黎做乜

營商手法好有問題

唔檢查庫存點知有無貨
你以為檢查淨係檢查電話？

咁你咪check囉
check到有貨再叫我拎機黎150+硬件費冇問題

俾$150 你檢查你有無貨都講得出口？

已退左150 thanks all

咁無良心150都呃

佢一開始有冇話唔退俾你先
咁撚快就上嚟投訴屈人食你$150

我上幾個月先換完又係e8，不過佢話冇貨要訂先搞左個幾月，檢查費加換電150+150

我部E8同樓主同樣問題 係咪冇得換電喇?

用HTC D人都ON撚鳩鳩

做孝子買過部電話比老母啦

你差百五蚊執藥，所以條氣唔順？

你老母on9, 去去怪人地？
教掂佢先啦

你老母on9, 走去怪人地？
教掂佢先啦

咁激動做咩姐

唔知點解樓主會俾人屌番轉頭,換電俾檢查費係合理,因為壞電池係你個人判斷廠如果聽你講整完一樣入邊個數?但問題係既然HTC提供唔到服務俾人既時候就唔應該收呢個費用,HTC第一刻己經應該要主動提出免去呢個收費,屌樓主把L?

on9 仔, 鳩屌好型咩

而家連登就快連正常討論都唔會有

全部係d 傻閪弱智仔

個post做乜撚野

連登仔係咁上下，依家00打後出世既都可以入狗會，結婚中出生埋仔都仲得

檢查費係因為你媽部機過咗保
冇得換電還無得換電喎

去街邊啲電話鋪整囉
實會搵到舊電換比你
不過會有啲零件冇咗咁解

其實係 所以佢肯唔收$150真係算係咁
其他廠就呢$150就收硬

你都弱智既,咁人地上黎為咩?150蚊又買左咩服務?

其實係兩樣野黎wor

檢查費係要檢查你部機有乜問題
咁佢檢查到係電問題
好工常係收你$150

咁電無哂貨，咪俾返部機你lor

我唔明有乜問題

如果你話收左你錢係用黎訂電池
但無俾貨你就話呃你o者

收你檢查費
提供左檢查呢個服務俾你
咁你想點？

檢查部機囉

咁佢肯退返$150俾你仲唔好啊？
其他廠收咗你再耍你走啦

上等人用上等機預咗比人搵苯柒要從容不迫

樓主都話htc退返150$仲有乜好屌

我覺得之前htc維修會上門收機 整完又會上門送機 仲問你要唔要借電話用

記得

都話左我唔洗佢檢查 我只係要求直接換電池 明唔明?

邊有得咁㗎，你話換乜就換乜，你估先達維修咩
部機有其他問題時壞咗，個鑊你孭定佢孭？

其實上htc維修部嘅話，人哋係講明一定會幫你由頭到尾檢查1次，就算你話明唔需要佢都唔接受，所以樓主想要嘅"唔駛佢檢查，只係要求直接換電池"呢個方案係唔會存在
利申：u11跌爆背面玻璃，先後同3個唔同嘅客服講明部機冇壞唔需要check機唔需要任何檢查，淨係需要換塊玻璃，但係所有人回覆內容都係"師傅一定要由頭到尾咁check一次部機，確定部機冇其他問題"

因為佢要保障自己確定部機無其他問題
如果唔check的話就咁換parts，個客可以之後屈佢整壞部機

所以我話如果唔得就直接走 唔洗晒時間
點知老母擺低150蚊只係為左check下有冇電換

係 你 老 母 on9 !

咁只能怪你阿媽做錯決定啦，咁HTC佢都係跟程序去做，佢都無做錯嘅
但好多時無保換電自己攞出去換好過啦，原廠換一定貴
如果問題嚴重嘅攞去胃訊trade鳩咗佢一了百了

係 退返錢就算了 由post沉啦 唔該晒

咁係你老母ON9 定係HTC呃錢啊

惡人仲要咁撚大聲